以後有藍絲屌你阻住佢嘅，請你咁答

問林鄭啦唔洗加粗口唔洗補充其他野

唔需要解釋唔需要再講咩我地嘅小朋友點點點

到呢刻都唔醒嘅人係唔會醒架 我地要做嘅就係逼一直冷處理嘅閪政府面對

政府冷處理反對聲音 警犬一樣係 一邊叫你問pprb 一邊就撚你話無資料

其實我地都一樣可以照板煮碗 當有港豬屌示威係阻人搵食 我地就叫佢搵政府 唔洗原因毋須解釋

搵林鄭啦

我地要全世界都直指政府 要佢處理 暴力清除港人種族又好 回應五大訴求都好 佢點解決我地阻唔到 但必須要佢走出黎解決 我地唔可以再比佢拖落去